[興德學校] 興德教師跳樓身亡

屯門興德學校管理混亂，教育局亦出手介入，而校長陳章萍今日(8日)就首度現身召開記者會回應七大指控。不過，有該校學生家長表示，校政極為混亂，數年間已有30名老師離職，甚至有子女的數學老師一學年內轉了2、3次，令學習進度大幅落後予同校同級其他班；亦有家長形容「無王管」，代課老師竟容許學生在堂上玩電話、看電視，令兒子成績由平均80至90分，跌至20至30分。

該校雙非家長郭先生今午趁校董會開會，前來學校了解最新情況。他表示，一家人居於內地，但早前有學校老師到深圳前海的屋苑派傳單，他其後獲安排參觀學校，最後決定入讀。但從現就讀小四、預備升小五的兩名女兒口中得悉，每月至少有一次無老師上堂，甚至出現兩堂時間「無王管」，連代課老師都欠奉。他又出示女兒成績表，稱女兒考全級20多名亦入讀不到精英班，但據校內人士透露，與校長相熟的家長的小朋友考約50名卻能入讀精英班，令他認為相當不公平。

郭先生透露，4年前該校曾有老師發起聯署要更換校長，但當時大部份家長認為校長不錯，所以聯署「保留校長」，但數年間已有30名老師離職，當中不少是當年有份聯署反校長的老師。他說，今年2月有老師當眾批評校長後，已有數名老師疑被校長當眾責罵或不公對待而出現精神困擾問題，其中更有一名老師在3月跳樓身亡。

他批評，校長做法過份，想過為女兒轉校，但由於不多學校接收雙非學生，考慮到路程遙遠，所以未有安排轉校。郭先生透露，不少家長已打算為子女安排轉校，更舉例指於四年級四班學生中，至少約有一班數量的學生打算轉校。

死肥婆

成件事慢慢變到靈靈異異咁

老師是無辜的

好慘

又黎呢d comment呀？

教協班垃圾仲叫教師去興德應徵

代課老師竟容許學生在堂上玩電話、看電視，令兒子成績由平均80至90分，跌至20至30分。
賴地硬啦
有心讀書嘅又點會上堂玩電話
係叻嘅上堂訓覺都考到第一
十足先前有老母話個女飲得鉛水多搞到考包尾

呢D肥西有得上位 連換幾間學校 背後應該有人撐

副局長上位之前都唔知做左幾多陰質野

校董會有唔少人話唔炒肥閪

背後肯定有野

紅底牛屎佬一家親

肥婆真係痴撚線 有d咁既人係教育界 香港既未來

屌佢老母
收雙非一定要屌左先

肥婆通常都好蠱惑

個死肥婆校長一定要得到懲罰

記者應該起條死肥婆底
實有大粒野撐

當全班過半人上次玩電話,打機,傾計,個老師點講其實都唔會聽得到,嘈到咁

頭先新聞話校董會支持佢繼續做校長

唔單止收雙非，上得前海派傳單，即係積極爭取雙非學童？

買雙非人頭 唔係度讀但位照留 呃政府錢

咪即管比條肥婆繼續做囉
我睇佢下年仲收唔收到生

有本事就全部收雙非

校長痴線 班家長都差不多

果班仲要只係小學雞
想借問講果位讀到咩程度

老師無權係手點管學生
除時有d帶頭搞事既同肥西有關係
你話個老師見你搞事有權記你缺點踢你出校咪管到

當時大部份家長認為校長不錯 肯定又係啲藍絲

本身有果堆學生 , 一個個消失晒

所以更加要起底
一定有利益輸送

個老母就係飲得太多鉛水飲到傻撚左

係囉 就係話冇黃管先搞到咁

其實香港存在左幾多間喱啲學校
而家喱一間爆出黎
覺得慢慢揭發出黎既學校會愈黎愈多

其實校長見到嗰班學生真係有返學

死肥閪做咁多陰質野唔驚有報應

班老師被迫去深圳派人

好撚慘,家下教師淪為sales

咁撚奇怪，家長聯署保留校長？班家長憑咩覺得個校長係好野？
但間學校咁主動收雙非實有d野，無返學果班學生9成係雙非，當中唔知有d咩交易

我諗起呢套戲

有古怪

肥西校長先係香港獨立真英雄，首先大量招收雙非，再趕走有心教學既老師，堂堂比班蝗蟲雙非鳩流流... 到大左一學無術做垃圾

無間道

唔係辦公時間咩